虛擬貨幣係一文不值

就好似當年鬱金香咁炒到上天 最終係會一文不值
有賺好走 請遠離投機 特別係借錢玩果d朋友

股票咪又係差唔多，唔通你買左果間公司股票就可以參加股東大會咩

你講得無錯wo 就算有1股都可以去股東大會嫁
無得話事咁解姐

啲人買黎洗黑錢算唔算價值

On9

細蚊仔發現

樓主快d走
一陣成班帳面輸緊三成既
入黎同你解釋咩係虛擬貨幣

傻人發現案

有得話事，你可以係q&a個陣屌佢派息少既
利申：成日去agm食茶點

你on9？大把人攞crypto黎洗黑錢，請殺手，委內瑞拉d人都用緊，咁大需求，咩你覺得會crypto會死咩？同埋blockchain呢個技術其實仲有好大發展空間，係真係有用嘅技術黎。大跌可能會，但絕對絕對唔會死